有無試過小巴嗌落車太大聲嚇到個司機急剎？

岩岩試完，比全車屌

有冇震爆佢個極力子

震爆車頭玻璃

屌你定屌司機

我係坐你前面條友 屌你老母嚇撚死人咩

我太大聲

嗌落車都唔得？

嗌到急剎未試過
好多人陰聲細氣同自己講前面有落，最後司機聽唔到佢先大叫話有落，然後同司機嘈就成日都見

嗌到司機舉手示意咪得囉，唔出聲唔舉手代表聽唔到

即刻落車！！
唔好！唔好留係㗎車到

我唔係毒撚，講野唔會陰聲細氣！

所以咪嚇撚親人囉 定其實係你自卑心作祟所以大聲過籠

有錢坐小巴咩？

$2

渣嘅

吓，你冇撚野嘛，急剎代表開門喎

有啲司機好串 唔舉手

毒撚一大聲嗌就會走音

差唔多

抵屌

有啲司機未撚訓醒舉咗手 轉個撚頭唔記得咗